食得辣嘅人究竟係被虐狂定係條脷冇咩感覺？

如題